tsla 妖股

畀返啲錢我

3個月後又上1000架啦

係咪炒唔起喇以後

穿700即入

穿700 提我del app一年後睇

可摸耳問契爺攞返

過多2日就1000

酒呀

從來都無炒起過，只係價值比投資者發掘到

strong hold

正解
下個突破點應該就係 auto driving
向好= 成功，推出市面
向壞= 出意外

兩個月都上到啦

咁係向咩？

係咪可以準備 all in

尋晚83x撈到平價以為自己好醒
睇黎今晚要食二手飯

咁小事

股價郁都無郁Wor Ching
向條毛咩

就係想問係咪可以入定錢 all in

有車廠會唔需要recall咩
有五菱，小朋鳥，慰來果個等級嘅車
撞死你嘅事

跌左1.8％
再收復失地，最終跌 1.3％

1.8

冷靜本人係契爸信徒，純粹想問下會唔會跌啲有位入

55@456